屋企出現好多蟲

捉左隻返來 咁既樣

係乜野蟲

RIP

認真 快啲滅蟲 唔係就下世見

天牛？

似係 點搞

早排打死左隻
之後好彩冇見到第2隻 唔係就仆街

唔好俾皮膚接觸到呢種生物 好危險

你仆街了

佢嘅汁液會令皮膚潰爛

臭屁蟲

叉角厲椿（Eocanthecona furcellata）

一般嚟講椿象（臭蟲）裏面通常荔椿（下圖呢隻）危害最大，佢哋會分泌強酸分泌物損害皮膚（利申：試過，不過只係皮膚痕癢，不過有case係皮膚潰爛），其他種類（好似你呢隻噉）對人體影響應該不大，但陣味真係 樓主咪試下同佢哋共存

小心啲好喎

好恐怖。。。